%!TEX root = memoria.tex

\chapter{ Objetivos }


\section{ Objetivo Principal }

Evaluar el resultado de la implementación del sistema de información de bajo costo para la gestión comercial de una Ferretería a través de un análisis cuantitativo de los costos y datos generados desde la implementación como también su adopción por parte de los trabajadores y directivos de la empresa.


\section{ Objetivos Específicos }


\begin{itemize}

\item Entender la generación de valor de la empresa para proponer un Modelo de Negocio consciente y actualizado para el área de compras públicas de la Ferretería.
\item Revisar la base teórica y conceptual para generar Modelos de Negocio actuales.  
\item Analizar los costos incurridos en el diseño, desarrollo y puesta en marcha del sistema de información.
\item Analizar los costos mensuales de mantención y actualización del sistema.
\item Evaluar cualitativamente el impacto de la herramienta en la gestión por parte de los trabajadores y directivos de la empresa.
\item Proponer una metodología de gestión para la administración que permita planificar sus actividades acorde al Modelo de Negocio propuesto.  
\end{itemize}
